胡鍚進代表中共笠水：「中國哪一步反制 哪一步藐視需智慧」

內地環球時報總編輯胡錫進批評，美國宣布制裁行政長官林鄭月娥等11名香港與內地官員及前官員，是十分無恥的長臂管轄，以及赤裸裸地干涉中國內政。

胡錫進相信，名單上的人都對美國這招早有思想準備，制裁對內地官員不會有什麼影響，而林鄭月娥亦曾經表示，無資產在美國，不給簽證就不去美國。

胡錫進說，美國一日內推出兩項針對中國的措施是太瘋狂，認為特朗普團隊的對華政治激進思維，被他們選情不利形勢逼到沸騰，反問世界上何時見過這樣無厘頭的大國博弈。

胡錫進認為，中國應該反制時必須反制，但看來不能夠每次都去陪華盛頓玩，因為對方明顯發癲，中方總不能夠與他們一樣癲，哪一步應該反制，哪一步藐視，需要智慧。

他又估計，美國未來三個月還會出更多牌，特朗普團隊故意找中國的茬，刻意令中美關係升溫，目的就是為了勝選連任，雖然很多西方民眾對中國有偏見，但他們都意識到美國變得瘋狂，中國保持理性。

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

比人禁住打仲係到嘈 笑死

即係用對眼掘住美國人？

我國又贏
媽呀！ 好柒啊！

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

姐係之前唔智慧?

哎呀
支那大洪水都只係上帝發癲
所以北京先無配合黎玩玩

五毛小子
你阿頭叫你話佢地笠水？

反中撚炒左車未呀柒頭支那賤畜五毛回憶小子？

中美和好，反中撚炒哂車